其實班綠色防暴龜好多都係中坑黎

成四，五十歲人衝出黎諗住開無雙
唔俾班義士打柒你就奇啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師